寵物小精靈新game

28服岩岩開放香港區

你唔留link都留個名丫

點睇都唔似offical

返支那啦仆街

唔係出左好耐啦咩

幾個月前我好似係YouTube睇過廣告

大陸博士

死番上去啦

人地叫寶可夢

又係重課大陸game

係呀

寵乜撚野小精靈呀
人地叫寶可夢呀

名又無LINK又無